大埔中學生集會 17號 星期五 1800-2100 大埔海濱公園露天廣場

大埔中學生集會 17號 星期五 1800-2100 大埔海濱公園露天廣場

大埔中學生集會
日期 : 1月17日 星期五
時間: 1800-2100
地點:大埔海濱公園露天廣場

*已獲不反對通知書

聽晚

推

聽日

Push

文宣圖

冇得走，全部游水去馬鞍山？

push

pish

又送頭

今晚